2019 Summer Internship / Placement (29)

星期六日休息兩天final加油

祝人人有offer

Ching覆返你上一個post 我business果邊架，唔係it engine 所以可能容易啲入

Offer god

值唔值得入去做 因為佢個post唔係完全係我想做嘅野？我有大陸實習計畫bank offer 想知邊個寫cv好睇啲同學到多啲野

有冇人有bloomberg academy 既消息

如果騎牛搵馬，返返下工有其他offer就跳槽係咪會花cv

有冇人報咗pvh lvmh嗰啲有offer

但係有啲公司嘅HR會互相交換呢啲data, 如果原本係大公司的話，就勸巴打唔好啦

有冇人去咗loreal assessment centre

如果未sign contract 但話send左文件過去話會take個offer呢？

Ching apply咩post

應該finance/acct?
Forget la

G持

thanks!

樓主終於做番樓主

有冇巴打收到wing lung FCAS offer?

offer god

想問有冇咩公司係有tg group ##

有冇人有大公司既marketing intern

值得，講真大陸實習bank value 好低，除非中投

＊二大

ching 你clp係咪都係下星期前要email交文件？你會唔會交左先？我唸緊之後reject offer會唔會好麻煩. 始終大陸啲實習計畫有啲伏

如果係大陸中銀 東亞 建行 果啲呢？

都冇乜，因為太多人參加果啲俾錢有去interview就去到果啲大陸program

no big use
clsa cicc 嗰d 都can ge

Details plz 我今年冇做個好intern選擇，我grad就失業啦

巴打year?
講真你計下一年幾多人可以返大陸做銀行，就知道唔值得去。

2. 但下年去exchange 6月中到尾先返，應該好難搵intern

係認受低, 啲HR會覺得你有料嘅洗乜返大陸做intern

true

你幾號去？

樓主is back

我上禮拜去 你都報咗?

一定係RO la

PVH早幾日有邀請我interview

same 今個禮拜好似仲in 緊
好想快d通知final in
有其他offer 但prefer loreal

你報咗咩position

係咪呢個禮拜會出 但係再下個禮拜 你上禮拜邊日in
(我未有offer...)

咁海外intern呢？Singapore, Malaysia

有冇人知EY audit 幾時岀offer?

比錢做？

有人in左maybank? Interview 靜係中英文？洗唔洗普通話？

真呀
我過兩個禮拜就返都頭痕緊

同問 地產公司嘅大陸internship好唔好？(例如恆隆，新世界)

你五月返 我下年六月返 點算

下 上市大公司wo

Full name of KGI

求 ey assurance offer

in完第一次之後冇回音

有冇deloitte club 消息

有冇人收到東亞offer (corporate summer program)

同問

我公司請緊6個月既placement做internal audit人工應該一萬一個月 有興趣留tg

1. 管理員係要牌 唔會比你intern做
2. 物管唔同管理員 google下先去啦

不過物管聽講要應付啲閪客閪租戶

保險公司黎 但放心我地係internal audit 一定唔係叫你做sales同agents

Kpmg 報tax唔成功報多次audit 話hkid already exist in our database 係咪可以收皮先

唔該巴打 我再諗諗

10000 有offer

報咗廿份都未有offer仲有咩可以報

Lvmh人工幾多？

老細想睇多幾個人

Ig?! 你留個tg我add你

知唔知佢其實收幾多個.....會有幾多可以Final in

有冇人in咗pkf或者黎緊會in

Push

有冇人有報nwd intern 知唔知道做d咩

有咩intern仲可以報 7月中先番香港

VI完乜柒都冇

有有人收到HKMA Business Stat & Project Dept Placement Offer?

same same

你幾時interview?

比學校nom完都乜都無

Mon finance

外國intern offer god

same

d問題全部都好奇怪

ac released

幾時收到
做左apt test only

屌佢老母hr食撚屎
唔怪得咁少application
而家我老細叫我周圍advertise叫d人直接send cv比我 你仲有興趣既話留返個tg比我

Same...

deloitte digital consulting 個位師兄
有offer 啦?

或者咁多位有興趣想了解多d既可以tg我
Jacky429

sfc 有無人有消息 ?

有無accept 咗hsbc offer 嘅手足想問下佢個contract好似話唔俾有其他employment 其實佢有無可能查到

又有

肯定？

Thought P&G/estee launder 嗰d 1st tier, thx btw

Ey tax係咪出哂offer喇

beauty 一定最大 png unilever 個field 有d唔同

我3月底做 早幾日收到

Ching點樣知道自己報唔到tax

有冇人做過中國人壽保險既intern，佢好似請得好急咁，我又唔覺得我咁perfect match

巴打收到offer？請問咩計劃

有冇人in 左 Citic Security Brokerage/ clsa🙏有n手interview，白紙一張，想prepare下個interview

有冇人知Disney intern幾錢人工?

收到ac email 但仲未收到confirmation 巴打收唔收到？

巴打你咩dept？

Strategic planning

me too you what time

有冇人有美心second in??

你收到interview ?

咁其實係咪伏㗎？我見成個written test都係中文，見個head果陣好似自己英文仲叻過佢咁，但佢又話可能做intern都有壓力 :(

hkma 個placement 夠竟deadline extend 幾耐
career email 又收到仲以為眼花

btw 想問一問大陸intern 如果係Alibaba /tencent 嘅話本地hr 都會睇唔起？ 我覺得tech 黎講好過一半香港it intern 有多

Offer God

想問下你地咩background

Pwc consulting

pm tg?? 有frd做緊MT

上年有報 5月中先打來
叫6月1 柴廠interview

I know that feel

你係loreal 做緊?

Tg~~想知多啲loreal

AA offer god

絲打可唔可以透露下interview 大概問咩同in 幾耐

未有 你收到？

英文self introduction 同CV野
個個dept應該都唔同

我估啫我7月先番到香港而個個巴打收到tax offer既都係6月開始 應該都係收左皮

可唔可以tg 問你多啲

有無聽日in Kai Shing 嘅巴/絲打

同埋通常會問咩，求各位大神解答

我都仲等緊 等多呢一兩星期如果無應該真係無

你state availability state幾時先 我7月中番到香港可能真係唔請

+1

+1想問下loreal

岩岩？

星期日都開工好勤力

點解唔繼續做:o

梗係有可能check到除非係私補果啲

問左？
係咪要等人reject?

有冇人有oocl intern消息

[member]嚟緊去second in
好驚 唔知會點in[member]

IT or non IT

oocl it 有interview

aa it 出咗interview , 一個星期前

我non IT

幾時in哂

Assurance

我而家有 ao intern 同埋迪士尼intern 嘅offer 喺手 ， 我應該揀邊個 ？邊個感覺上勁啲 ？

唔洗講 緊係ao喇 除非你好鐘意迪迪尼

兩個都係 $10500 不過我聽人講政府 intern 好伏

AO intern同普通政府部門intern應該唔同層次吧...

AA summer intern 有無人有消息？

想問sfc係咪真係完咗deadline先開始處理

我填咗6月尾到8月尾

有無人有loreal final in消息

但係本身中人壽份工或者個programme呢？有冇伏架？

邊個dept?

有冇人知kpmg喺咪請夠人啦

推

三日前有offer啦

抽水咁合作嘅

有冇人有Maybank / Competition Commission offer

intern 其實整係做一個月，點睇？因為summer 好似多數6-8, 三個月

tax offer好似話岀埋呢兩個星期

應該係中環ET

FG 入family office做 會唔會對遲d跳去投行做有幫助

wish me luck today 今日interview又玩即席演講
assignment + final 仲未搞掂

HKO

如果真係想去學嘢嘅，一個月唔夠
人地見你個period咁短，有機會懶得教你嘢
整靚CV一個月都好似唔夠長咁

除非公司名好勁啦

有冇人會有wing lung hr電話

邊到有一個月intern做，我想淨係做8月份

上星期先有2個ac 點會咁快有...你係咪marketing？

又到星期一繼續拜offer god

巴打幾時in架？in咩dept?

咩 department ?

BAT會幫你搵到無限機會 一定好過Big 4/Hase/ HSBC
個D main stream太多人有 但BAT真係好少

Disney send email黎話要提供education certificate係咪即係請? 我朋友收到但我未有

+1 thanks

有冇人知EY assurance 出左offer未？

估唔到咁多人熱愛L’Oréal

有冇人in 過hase fcas hr in? 可唔可以share下

日

第一次絕望到黎拜Offer god

SHKP in完一星期無消息
係咪請哂人？

唉屌仲有咩可以報

仆街

兩年前聽過人做完屌到仆街

apply左無回音 你幾時apply㗎

咁應該無 我好耐之前apply

宜家都未收到interview電話係咪可以準備收皮

More 想聽

有LV 都係in完一次冇回音 但有friend 入左Final round

anyone HKO?

西九有冇人有消息？

出左Interview

我都係乜都無

咩department?

LV派左offer la summer intern

hase 啱啱打黎 話叫我去in retail banking 個邊嘅insurance 嘅division, 有無人知係咪做sell 保險

final year選擇已經少,呢家仲無消息

AA出咗offer?

恭喜

thanks

Email定電話 因為依家人在外國

冇消息

HKO?

Anyone know ydc SCB interview ask what?

想知點in

[member]有冇巴絲有dtt digital consulting消息 最後希望了[/member]

email? 之前有冇問availability?

出左

幾時去到幾時？

大家真係要好好珍惜year 2-3個機會做Intern

Released, check spam email

佢逐個send email定係Dear candidates

唔記得咗啦 我係報engine個邊

巴打報咗咩部門

應該逐個send

希望分兩batch/未send晒啦

因為真係好難我放棄左無做

天文台有未

你地幾時做apt test？

我冇

佢幾點出

我都收到啦,應該1個鐘前出

咁我輸了,因為我都係A2第一我應該衰year4

自己都出動埋ref letter都輸冇計啦

OCBC summer intern video in released

Ydc 新鴻基有無消息

無消息咁耐應該出左啦

巴打你幾時apply?

未簽約都ok geh

簽約都係7日通知

其實約左約 未正式番工都可以

就算開始咗返工睇返通知期就得

我想問下aia intern係咪一定伏

Sales

email or call?
有無報上海嘅有消息

Year 2 math major

received YDC HSBC Singapore commercial bank offer

會唔會accept offer? 求相認

又見到你啦巴打

AA estate management interview released

請問phone or email？

Phone

Can pm?

Yes

有無人收到as watson offer?

我都係wor, 知唔知有無得extend? 7-8月好難有多一份 :(

Phillip securities offer released

Hkjc finance仲未有news

Thanks for your remind!!!! Received

hkbn

等左好耐 無咩希望啦

OCBC姐 搵過第份啦 我三大BBA但唔過三

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

介唔介意講下background(year major GPA? )

其實做bank都唔係特別搵錢 除非front office 我其他industry都會報

完全唔記得 我報太多工

如果收到封email叫你比學生證同身分證copy係咪代表有offer但佢又冇話有offer淨係多謝參加interview

有冇人做過spread-it 嘅marketing intern?

Want know more Thx

有冇人番過avista group intern

可唔可以tg埋我 唔該ching

想問maybank出咗compliance finance IT dpt interview仲有冇其它

Still Hr in for SCB? May already

Can pm

咩deptment

No, back office is quite good

你冇做VI, 但有interview??
我都未做VI, 唔知而家做仲有冇機

Offer released?

hkjc charity 係唔係in緊人啦?

再問

上網乜料都搵唔到

Forgot la sorry ~~ not this month

唔該

FMCG or Medical?

知唔知kp幾時派2手飯
乜offer都未有

Maybank interview係點

received interview?

留名
大家加油

未有
3/5 in 完medical
聽你有offer 就問你

[member] 係青衣呀 咁應該未派完 唔該絲打

有無人收到pkf interview 或者已經in咗？

佢好早in我4月中先in

太怪
乜料都收唔到

in咩dept

compliance

Dfs有冇人有offer?:(

MTR有咩department派左

啱啱收到contract 你有冇tg?

Maybank 係by department by team, 我自己係直接in個team head的

都係問下你CV 問得幾仔細

啱啱打俾你?

係邊個brand?

唔會 冇問題

未簽約冇問題應該

你係apply 咩dept

ching你入咗邊個department?

有冇人收到ydc towngas offer?

而家都未有offer 想問下其實係咪通常5月都已經有曬offer？ 好驚最後咩offer都冇

利申：yr3 之前未返過intern... apply左好多都冇乜消息

你之前幾時ac interview㗎

係，得番少少用正苦intern

今年應該加到10500?

有無人收到香江interview/ offer

啱啱收到電話

係咪ydc嗰個?
我local同ydc都有報分唔清

yes

Swire Resources 幾時出final in?

[

有冇人收到SGS offer 大概會做d咩

終於有offer，想問下細公司it intern市價係幾多？

巴打係咪星期五朝早 in?

What industry and what post

請問bea local dead左未？

Finance, application developer

即係IT back office?

係呀

唔係

Kpmg 係咪報親都會有test做？

有冇人報過南洋銀行CS counter intern

你係咪都未in? 幾時in啊？

想問下普通話問得多唔多？

做teller？

?

有無人accept左estee lauder group可以留個tg傾兩句想問啲野

想問一般收到email written offer同收到contract嘅時間會相差幾耐？
星期五收到email offer，但今日仲未有contract

Yes. Long time ago

你幾時in

點解clp it仲未派offer

Just accepted

我一個星期

低到$5000都見過

似係啦。$11000

呢d intern 係咪冇乜用

retail?

我諗緊做唔做

但係我依家收到嘅係fwd嘅email...

yo same here

nwd幾時有消息

有無人簽左中人壽

唉 普通話果條係咪都係base on 自己嘅嘢？希望唔好咁難

ydc towngas anyone has the offer?

係做teller就唔洗報啦

Counter service? Counter service = teller = 中學grad就做得

想問一下你接完call之後有無收到confirmation email ?

聽日就in HKRI 喇
有無巴絲以前有做過呢間既intern？算唔算好做？

我都無收到

唉 三個interview都衰左

Me too

teller都要train半個月㗎

想問知唔知機管局出左interview/offer未

Maybank幾時出offer呀等唔到啦

推下先

點解好似無人講恆隆 但我今個星期一先first in完 唔通係n手

syu/hsu？

請問 hase cmb intern man in會問乜

local/ydc?

local

好似上星期先開始出interview

有frd已經有offer

係咪ydc?

希望我都係輕鬆 普通話完全唔掂

HKRI 興業 intern 有無用 行內有無認受性?

本身aim high 點知得hkri offer

Hkaa operation 有冇消息
咁耐都冇interview 係咪收得皮

點解話唔關preference事? 我冇bank exp

Me2，琴日收到offer

認真呢 4千蚊做狗？

有啲人貼錢返大陸啦

點解要咁做

Year幾咩bg?

可唔可以講你係in邊個brand

上禮拜二IN,未收到電話

有冇人有oocl non IT Offer?

Summer intern ? Or seed

我上星期四in 佢話要一至兩個星期喎。。

我想收曬offer先揀

其實我咁樣係唔好 會比HR吊

上個禮拜二IN左,仲未收到電話

中人壽要幾耐出OFFER

我有朋友又係，手執幾個offer，成日話唔知點揀，但係其實個個offer都唔差
考慮吓啲無offer既人既感受好嗎

中人壽好做咩？In咗但係乜都無prep過咁去見

Year 3，派咗我去做estate management

因為year3 得最後呢份summer intern要考慮清楚

interview 出咗好多
offer 有d 出咗

我簽左..

in完第2日

有written offer，未簽contract，想問公司rescind offer機會有幾大？

我都無PREP過不過覺得大公司又係少數搵我IN咪期待下
利伸:非3大行政科唔過3

上海

咁應該凍過水了,上禮拜二LINE MANAGER(應該係) IN...

你唔係做big4咩

shkp出哂offer? 睇黎搶唔到食n手飯

邊個department 啊

樓主又有offer

Retail marketing. 大家都係Presidential Associate嗰個？

summer

普通吹水

係咪business banking 尖咀分行？

係business banking 邊到就唔知 師兄有無tips

我in嗰陣真係吹水咁， 佢講嘢仲多過我講嘢 仲要全程廣東話 不過可能睇下邊一個manager in

利申：今日reject 咗offer

Me

我都係 你咩dept?

竟然係廣東話咁你accept左咩 唉搵intern好痛苦

係呀，因為我有興趣多啲，同hase感覺有啲伏，in 嗰陣我講完我讀咩佢都好似唔明咁，又話咩影印都學到嘢㗎感覺有啲general

其實hase cmb 有咩dept/ team 會比較好

hase summer intern去分行 ？

有冇人簽過e-contract? 就咁撳個accept真係個心唔係好安落，好驚會有咩差錯冇咗個 offer

Supporting role

Property management

巴打咩division

使唔使去dbay?

有冇人有 新巴城巴 intern 消息？🙏🙏

真係就咁撳個掣個心好唔好 實在

出左interview

幾時嘅事？

係呀， 但係個名都唔使打一次

要你呢？

同佢講左10號，你呢？

所以咪話囉， 仲要佢係喺on boarding document先叫我比referee details其實正唔正常？ 佢仲會唔會做background check？

仲有冇其他人收到loreal man in call,
真係好想做但未有call

我今日先accept offer,未簽contract,要再等

幾時做ac？

Clp幾時先出offer

想問下cbre jll 呢類公司有冇apt test
今日先報好似太遲

要

應該係

cbre好似出左offer la wor

同問，有無人有消息？

Cls公司 想幾時先proceed/reject

政府做vetting 要差唔多兩個月，正正常常一定唔會有問題.

係唔係做完video in 之後停左?

Cbre冇

另外想問問您，interview 您使唔使講英文，thanks

thx

我直接man in 不過之前有巴打話有skype in所以唔知佢official procedure係點

你係幾時報同埋報左幾耐就收到interview

我都係

4月頭報，5月頭in，過1日出offer，宜家簽咗e contract(= 撳咗個accept掣）

我覺得我太遲報 btw congrats

有冇人收到FWD video interview既offer? 知唔知會in乜?

有冇人有報政府個公共圖書館intern

Take左其他offer 無去到interview
不過聽人講份工入資料多
同埋人工低
可以諗下值唔值得做...

多謝offer god

@樓主

Congrats what offer

係有d 驚咁耐唔知點
唉如果5月尾先話唔得咁咩都冇得做

有無SFC消息

想問下簽咗約未

大新銀行intern值唔值得做

5月2

收到TOWNGAS

口頭accept 咗offer 但之後reject 會點

大新有intern?

有冇巴打in hkmc

咩dept

唔自爆la
你都係？
到時番工咪會識

巴打幾時報？

考final前拜一拜offer god

有無人收到HASE Summer Seed interview? 想問係咪出曬offer?

新界西？ 係咪尋日in隔左幾個鐘就比offer?

有無人有WKCD interview invitation?

有幾個dept出左喇

舊年5月尾先ac

29/4

risk management

其實FCAS做一年值唔值？係咩伏黎？

起身第一件事就係追Post

Hase